[一百萬人都冇用] 因為你香港人惡唔出樣

離地中產繼續投票比泛民和理非
妄想行行企企就會抗爭有成果？

唔好話我得批評，冇建議
但垃圾香港人連呢點都做唔到，抵死

由下一次選舉開始，踢哂所有唔支持暴力抗爭既議員落馬
可以有溫和派，但唔可以割庶

動員資源，所有中產唔出命就出錢
凡係入獄坐抗爭監既
按原有薪金出糧

有錢先有人冒險

不過睇死d 中產寧願移民都唔肯比錢
自私既垃圾香港人，唔配有任何成果

香港人 食屎